Malgré la rapidité surnaturelle avec laquelle l'Ædif parle, une douceur apaisante émane toujours de ses paroles. "En tant qu'Ædif, je suis adapté à la vie sur notre planète minuscule aux conditions extrêmes, et croyez-moi, si je peux survivre ici, je peux aussi apporter une touche unique et résiliente à votre groupe de musique."
